想問老豆借糧 點算好?

一直都係老豆公司做野 之前都問過老豆借過幾次 但係我真心想買[url][/url]架車 點算好?

算吧啦世界冠軍

我要買GTR

之前先借左八百六十三萬五千

借乜鳩 你老豆d錢咪姐係你d錢

殺左佢啲錢咪係你

因住收尾個兩年

Jesus Christ 架車真係到左喎

圖已cap 教唆他人犯罪 巴打等坐監

借50萬yen 去將部s13抬rb26 咪得囉 係咁敗家要用100萬yen 買gtr

自己入去收銀機到攞

你揸gtr一早死咗啦